2020 dse 入黎擺低幾多分入邊科

大家幾多分同埋入咩科？

花式自爆

19 dental

30 HSU Bsex

自己唔帶頭會有人講，樓主

2 YJ

0 mbchb

你有26嗎?

7分 入poly radio

best 5 25 cu sci